[流感] 5月5日起, 死咗307件

嚴重流感個案監測
(註：現時報告的是臨時數據，可能會因資料的更新而作出修訂)

自 2017 年 5 月 5 日加強監測嚴重流感個案起，中心共錄得 450 宗嚴重個案，當中包括307 宗死亡個案(截至 8 月 2 日)(圖九)。這些個案包括：

431 宗成人個案(年齡為十八歲或以上)，當中包括 304 宗死亡個案。這些個案中，有385 人感染甲型（H3N2）流感；21 人感染甲型(H1N1)pdm09 流感；13 人感染乙型流感；12 人感染甲型流感(有待分型)。已知 160 人(37.1%)曾接受 2016/17 年的流感疫苗注射。304 宗死亡個案中，已知 137 人(45.1%)曾接受流感疫苗注射。2017 年初的冬季流感季期間則有 66 宗成人嚴重個案(包括 41 宗死亡個案)。

19 宗兒童流感相關之嚴重併發症/死亡個案，當中包括 3 宗死亡個案。17 宗個案(89.5%)沒有接受 2016/17 年的流感疫苗注射。2017 年至今共有 27 宗兒童嚴重個案(包括 4宗死亡個案)。

港豬:經濟重要D,體諒政府隱瞞消息啦

屌

你睇下份文件邊度黎既

連登仔自己都無人回，但就不斷笑其他人係港豬？

電視永遠唔會報呢單新聞
驚死影響香港經濟

有文件, 但係唔喺電台, 電視講出嚟, 有乜用.
即係收收埋埋D 咨詢, 唔公佈, 根住就話咨詢完.

正仆街嚟

濕濕碎，日日百五人口新力軍

冇?

好似有巴打講過香港已經成為疫區